含淚含血都要投啊 投白票/唔投嘅話 邊個最開心?

我估係共產黨

1